穹蒼之下，莫非危城。黃土之上，紛爭四起。

如今之勢，唯有raytheon、lockheed martin之流可取矣！